一到星期日 d賤女人又出黎做雞。。。。。。。。。。。。。。

有冇羞恥之心啊

對腳唔夠靚 影過啦屌你老母

講緊右面果個？

中間

連登咁多痴線佬 搭地鐵都要比你影

好心你啦肥仔，除咗你阿媽嗰隻之外，咁大個人連其他女仔手都未拖過，成日就坐地鐵影啲後生女。睇下幾時畀其他人發現，影你上嚟公審呀。你知啦，你又肥又毒又易認，陣間一畀人放上嚟見到柒熊大衫，係人都知又係你個肥仔去偷影女，你以後都唔駛做人架啦

點解會知我著熊大衫

fbi is watching you

痴撚線咁都得罪你 係咪有病